有冇人覺得地鐵dodo姐廣告個樣好似Joker?

由其是係扶手電梯位既廣告 D唇膏整到好似Joker

Agger